得罪講句, 其實只要共產黨係地球上消失, 香港跟本唔需要民主

所以美國民主黨真係多撚魚, 大家以後應該要全力支持共和黨核平中國

冇共產黨就冇國教, 冇推普廢粵, 冇23條, 冇封網鎖國, 冇限制言論自由
跟本所有仆街野都係共產黨想推, 只要共產黨黨員全部死撚晒, 咁有冇民主又有咩所謂